title: iOS开发常用的类别和宏定义集成frameworkd
date: 2014-02-20 17:11:00
categories:
- iOS应用开发之第三方框架
tags:
- iphone开发
---
自己闲着没事就把在网上搜罗一些常用的宏定义和类别方法,顺便学习Framework的打包,自己用着挺方便的.
[Framework下载](http://download.csdn.net/download/yinxianwei88/6942209)
![](http://img.blog.csdn.net/20140220170410875?watermark/2/text/aHR0cDovL2Jsb2cuY3Nkbi5uZXQveWluX3hpYW53ZWk=/font/5a6L5L2T/fontsize/400/fill/I0JBQkFCMA==/dissolve/70/gravity/SouthEast)



